點解大家樂依家無白汁雞皇飯吃？

好撚想吃 飲百事

想食去銀龍

因為轉哂做女大廚

唔想生性病